黃金咁貴，仲追唔追得過？

今日買咗少少金，仲追唔追好？